De graaf kan eerder dan wij naar Piccadilly komen denken."
"Niet zo!zei Van Helsing, zijn hand ophoudend.
"Maar waarom?"
Ik heb gevraagd.
"Bent u het vergeten," zei hij met een glimlach, "die laatste nacht hij zwaar banket en laat slapen?"
Ben ik vergeten!
zal ik ooit - kan ik ooit!
Kan iemand van ons dat ooit vergeten?
vreselijke scène!
Mina worstelde zich om haar dapper gelaat te behouden; maar de pijn overmeesterde haar en ze legde haar handen voor haar gezicht, en huiverde terwijl ze kreunde.
